11月24日 距離仲有5日 條柒婆係咪想借poly引蛇出洞，拉得幾多得幾多？

如果唔係佢地根本可以直接攻poly,洗乜圍咁耐？
出得黎個啲都實唔會投建制班仆街
唔知關唔關事

推

今日拉咗千人

千個source係邊

建議區選前48唔好有風險行動 區選取消唔緊要最撚驚唔夠人鬥種票黨

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

係做野比班藍絲睇
等佢地24號投票落力D

幫推同借個位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計